由今日起我盡量幫襯多啲龍門，並拒絕幫襯人渣哥為首既分化狗

龍門：人渣哥捐十萬？我跟，再大返你四十萬！Total 五十萬！

睇左個po
見到老世喊
都覺得
人渣哥、水門閪係咪要迫死佢你哋先開心？

論食物
D人成日話龍門難食
初期可能唔係幾好食
但而家已經同茶記冇分別
又大份又抵食
人渣哥d野你估好好食咩

論人品
我覺得張老闆人品點都好過個班撚樣
比人屈咁耐人格謀殺都冇出聲
係到今日終於頂唔順
張生有冇屈你人渣哥同振美有關係呀？

從今以後
唔會幫襯所有人渣哥為首既分化狗
你哋慢慢做清算師啦

如果佢哋真係有做過用錢引龍門員工抹黑既話
佢哋仲衰過啲藍店
咁撚賤嘅嘢都做得出

等睇話我龍門pr

不嬲都覺得龍門好慘 日日俾人屈 又話偽黃又話黑社會 依家仲要屈埋強姦 cls

你話藍屍做都冇咁嬲
竟然係呢D所謂"同路人"做

成日單打同行，肯定唔係同路人。

支持張生，吹咩!

龍門試過60蚊左右 又豬扒又雞扒痴線 完全食唔曬 搞到我曬野

渣哥60蚊食小食係唔會飽

龍門啲舖係少左人懲罰
好耐無見過坐滿
所以而家都儘量去龍門幫襯

第一有武肺
第二比佢哋抹黑

次次食完都飽到行唔郁

過左咁耐仲搞山頭文化

推
之前成撚日見到水門 渣狗暗批龍門
一幫龍門出聲就龍門狗
企埋一邊啦屌你老母 唔埋你堆就屌自己人
同屎家軍有撚分別？

渣哥唔係靠黃 出名既話
幾粒燒賣幾十蚊
晨早執笠啦

佢就真係食人血饅頭啦

譚小環老公去滾
人地都冇liu番出黎講
張生乜都冇做但被人屈老強
屌

每個星期我都會去食咸牛肉蛋
雪菜米
涷奶茶走甜

飽到hihi

剩係 理大一役已經黃到金啦

係wor屌
出去滾嘅好極有限

一早已經做緊，有幾間黃店我係唔會幫襯

人地屌張生做Show
做就話人做Show
唔做就話人食人血
講撚晒

同意 人渣哥呢班正冚家產 從來無當過佢地係黃店，直情係同藍店看待

龍門 d 野大大份 會繼續去

同藍絲打車輪

希望大家罷食 雞蟲渣 屈門G 陸陸𨳊煲 let’s jam 新狗園 華撚登 暗榮

班批鬥撚夠膽個時入理大先講啦

貴到仆街
之前尖東開都無咩生意要收皮

支持

樓主開post 宣傳唔食渣哥, 同最初其他人開post 宣傳唔食龍門 有咩分別???
鬥完黃未?

龍門算係最早發聲果批黃店之一
完全唔會懷疑佢地立場
早排去食 我又覺得質素ok 又平又大大份

其他仆街成日抹黑龍門
好心啦
唔洗講咩同唔同路人
兄弟爬山 各有各做咪算
果d自稱黃店成鳩日唱衰人地 根本自己都唔係咩好人

你哋牙渣屌足人地成年啊

龍門=黃店>>>藍店>>>>>>分化狗店

唔撚好話啲黃店係到鬥黃啦，連登仔咪一鳩樣

武肺之前啲店仲吉過而家

多D幫襯啦

揸哥

推

唔抵得人地多生意

竟然仲未有人入來屌龍門?
似乎班五毛今期重點唔係批鬥黃店? 定中宣部已經無錢?

隔離po有
同埋呢排D兩毛水泥隊好多野做緊
追擊緊世柒

出書攻黄店，天地不容。D野食普通，坐得吾舒服。我寧願去時代！

即刻有
#1楊逍777•5 個月前
YouTube 比電話蕭生話佢地吾會打壓民主自由，並叫蕭生同刘细良出黎傾下，會吾會係手足投訴YouTube 既结果！

班五毛早排就批鬥公務員, 再之前就立場姐姐, 做野太過一浸浸唔得連貫, 撚撚明顯

正義之戰！

龍門野食好過大渣，而且平唔少，不過最近我都係時代冰室

渣哥水門雞係黃嘅我認同，但我就唔撚會食嘅，完

下次試試時代冰室
想問光榮係咪都係人渣個堆?

今獲真係支持龍門

兩邊都食咪得

附近間水門咁撚難食 我之前都比好幾次機會佢
不過由佢係咁批鬥龍門就冇再幫襯
反而我覺得龍門d野正常過水門

水門雞係親熱狗，懷疑一直都係佢興風作浪

收水門 渣哥皮

阻撚住哂

水門嗰班柒頭根本就係飲食界熱狗

佢地係咪覺得龍門幫手足做得太多，做壞規矩，所以係咁追擊龍門

撐還撐
龍門只能買月餅/年糕等週邊
同米芝蓮餐

明明河水不犯井水，做乜搞到咁呢，唉

好記得前排笑鳩人個伙記比人扑頭，
再刪鳩哂唔啱聽既留言，咪撚搞。

吾你老母！
喺連登打5p字
你唔屌柒佢 仲pin

渣哥啲燒賣好閪難食
光榮個茄汁燴意粉乜味都無........又係貼錢買劣食
龍門起碼認自己啲野唔合格，肯去改善丫

其他個幾間劣食大聯盟真心唔知佢哋哪來的自信

人渣哥同水門我都無食過

agger 根本就係 仲賤過啲藍店

真
嗰班圍威喂既就算係黃，但人品仲賤過藍c

之前食威威小食啲章魚勁好食
係cwb 經過渣哥都買啲街頭小食過下癮
比較之下渣哥水準真係唔得仲要貴
如果唔係譚小環我都唔會幫襯

龍門大部分野都唔錯
咩價錢咩質素啦

水門
陸陸
渣狗 (+100毛)
光榮
果醬
新景園
華爾登

分化內鬥真係好煩

完全睇唔明班友有乜目的

你屌柒佢啦
同我講冇用

我唔pin D人點知佢兩毛

100毛同王宗堯 渣哥打手
幾時反埋

張俊傑份人咁撚閪都叫人品好
你無撚野呀嘛

連登仔真係好容易俾人帶風向

但又話唔分化嘅，你依家又咪分化𡁵渣哥

渣哥係食唔起
貴撚到仆街

非打手
龍門下午茶堅正之前翻學成日過去食

聽日就去食！

世柒都得罪唔少人啦

抹黑咗龍門成年而家諗住想用呢一句洗底

屌真
見到水門雞仲咁多人排隊
仲以為自己食開屎先唔識欣賞

係自己餐廳笑人著老西入去煮飯wor

做餐廳一定要背心短褲踢拖擔口煙先得 著老西就係做show

以前都有食開大渣哥
龍門廚師俾人斬佢地抽水之後就冇再幫襯

就算冇分化我都唔會食渣哥，一嚟我唔食都大撚把人食，二嚟真係又貴又唔好食，不如食返其他黃店好過

有國安去佢屋企影佢

兩毛開工了

雞蟲渣

唔好打呀 輸民意呀

咁撚黑心屈人強姦 留返比你食

吹到第四頁
一張龍門嘅食物相都未有

啱啱食完龍門個滑蛋肥牛飯, 真係要畀個 like 啲廚師, 明顯有進步, 好食